根本就唔洗驚啲藍屍廢老罷買寶礦力

佢哋全部都糖尿冇得飲
我哋快啲買爆寶礦力

我冇嘢講

罷你老母買咩
廢老除左買煙同煙剷茶 搭多份文匯東方大公報 仲識買咩
叻少少咪增個值 交下水電煤
罷買 ? 好驚呀

———————————————
我冇嘢講
我要驗傷
我要見律師
我唔會解鎖電話
我唔會簽任何文件
我要飲水
一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

罷咩買，廢老一向唔買，我都罷買左林寶堅尼

我買樓嘅計劃已經壽終正寢

真

佢哋凍嘢都不了
要養生

我無嘢講

我冇嘢講[10s][10/s]

推！[10s][1/s]

Pish

廢老飲左糖尿病死

笑死 藍屍飲閪咩
做得藍屍都係死廢老加狗
死廢老飲茶
狗飲尿

邊有廢老會飲寶礦力
個個一朝早就拎住罐獅威燕京

笑撚死
班友飲撚寶礦力咩
行兩步都扯曬蝦

寶礦力係我地呢啲做運動行街出汗先飲

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！